{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075877",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "백월순대국"
    },
    "text": "世宗特別自治市燕岐面堂山路197に位置する1階にお越しのお客様にはチャンポン餃子を一つずつサービスしています。 営業時間は月曜日から金曜日まで09:00から21:00で、土曜日は営業しておらず、日曜日は休みです。 当店のメニューには長寿マッコリが4,000ウォン、大餃子は1個当たり1,000ウォン、サムギョプサルは12,000ウォン、スンデの盛り合わせは15,000ウォン、スンデの寄せ鍋は35,000ウォン、テイクアウトのスンデスープは10,000ウォン、スンデスープは8,000ウォンです。 おいしくお食事してください！",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店の営業時間は月曜日から金曜日まで09:00から21:00です。"
        },
        {
            "question": "土曜日はこのお店は営業していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、土曜日は当店は営業しておりません。"
        },
        {
            "question": "日曜日はこのお店は営業していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、日曜日は当店は休業日です。"
        },
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "当店の場所は世宗特別自治市燕岐面堂山路197にあります。"
        },
        {
            "question": "このお店では何がサービスされていますか？",
            "answer": "当店ではお越しのお客様にはチャンポン餃子を一つずつサービスしています。"
        },
        {
            "question": "このお店のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "当店のメニューには長寿マッコリ、大餃子、サムギョプサル、スンデの盛り合わせ、スンデの寄せ鍋、テイクアウトのスンデスープ、スンデスープがあります。"
        },
        {
            "question": "長寿マッコリの値段はいくらですか？",
            "answer": "長寿マッコリの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "大餃子の値段は1個当たり1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムギョプサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "サムギョプサルの値段は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スンデの盛り合わせの値段はいくらですか？",
            "answer": "スンデの盛り合わせの値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スンデの寄せ鍋の値段はいくらですか？",
            "answer": "スンデの寄せ鍋の値段は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトのスンデスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "テイクアウトのスンデスープの値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スンデスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "スンデスープの値段は8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 459
    }
}